德國又奶共 收完台灣口罩淆低唔搞捐贈儀式

有冇人有twitter link，大家一齊上去煽火

推

唔係又
係keep住wo

德共

台灣又唔係中共，唔洗貪依啲野

是人民幣的力量啊

唔好迫人謝

而家係德國反口話唔搞

又不要鬥黃個friend?

真正支那人
做完善事要迫人登報講多謝

我又覺得唔撚洗咁計較嘅（要屌但唔洗去到狙擊level一陣好似逼人多謝咁又多多野講）
台灣一日整到1500萬個口罩
一定仲會有其他國家繼續需要口罩
依一百萬個講真都係甜頭啫
台灣有多咪賣晒俾美國算鳩數
叫德國買支那個啲

台灣人個風向 都唔開戰 你地戰咩。睇等d先。你宣揚台灣唔計交仲好

台灣唔介意係一回事，而家問題係德國受中共壓而唔搞，呢個先係最大問題

人地捐嗰個都唔介意, 嘈落去幫台灣抹黑咩

都唔雖要咁核突好似支共咁發爛渣 菜英文智慧會識搞

德國政府發言人

人地未開火我地自己跳出黎鬧人其實好白痴囉

人地都冇出聲
你做炸兩做麥9

與其煽火不如借機讚台灣幫人不求回報，唔似中國下下利字行頭啦

人地表現緊風度
唔通好似某國咁
全世界欠左武漢咩

個儀式無乜用就真既，聚完又中多幾個